覺唔覺搭巴士 大家一場鄰座 一有空位就坐開好殘忍

fku bitch

正皮

鐘意自己一個坐好正常姐

太熱想坐第到吹到冷氣姐

明既 係頭先個靚ol坐開hurt左hurt 而家無野了

我會咁諗 未必個個都想我坐咁埋 所以我自己會坐開d

其實我想坐得闊落啲 唔關你事既 唔好諗太多啦傻鳩

理得你死

如果有空位而個靚女唔坐開就會暗爽

點解要對自己殘忍

bitch:梗係想遠離你嗰暗瘡油頭垃圾毒撚啦 一唔小心hi撚到你點算 即刻用消毒水洗都無撚用啦

滾啦

但佢prefer坐我隔離than企 是咪代表對我有好感-,-

曾經擁有咪算

原來可以咁諗 我反而調轉 驚轉位會冇禮貌
所以唔轉 好撚on9

同你坐有咩好處先

我半冧檔中，盡力搶救

唔調走果啲仲衰，明明附近有吉位又唔坐過去，大家坐鬆啲唔係仲好咩

有時太眼訓想挨下就會轉位
如果唔係都會一直坐到到站

我反而唔鐘意佢哋明明可以走都唔郁

其實呢個我都會

你霸埋人地半張凳坐開好正常